兄弟共處一室做過最親密嘅嘢

小妹第一次開po
排版有錯屌細力啲

話說，小妹同我位女仔fd 非常好奇各位巴打同兄弟兩個，有無發生過最親密嘅事？

小妹同我個女仔fd會一齊沖涼，好真誠咁打量對方既身材，甚至起玩鬧期間會不經意地掂到對方既胸;
訓覺果陣小妹因為太怕陌生環境 會逼埋去朋友個枕頭度一齊訓，甚至攬住瞓。小妹個朋友都會好好咁幫小妹吹頭髮。仲會一齊睇av

所以我地非常好奇 男仔同兄弟一齊嗰陣，會發生啲咩事

利申：兩個A0毒絲

最後：
五大訴求 缺一不可

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

絲打肯定有互含

睇嚟係腐女

傾女

兩位事主出現